急問，其實ig啲黑魔法復合page有冇用？

我同女朋友一齊左三年，最近因為佢有小三所以分左手，但我真係好掛住佢，想知道黑魔法可唔可以令佢回心轉意🙏🙏thx

有 試下

小乜撚野三

錢咪黑魔

黑魔法

我識落降頭 可以搵我

人類真係......

小三都唔知你新愉民？

有天使魔法

又話解決咗？

我識人做呢d，樓主wechat pm我

另外一個

我冇wechat pay得支付宝

解決埋佢

咪玩啦 樓主份人好念舊

玩black magic 好過喇

有用 上個月搵完黑魔法點知唔記得講係邊個ex
而家個個ex都想同返我一齊

派膠紙食能屎

係咪廣告嚟 比埋link得唔得
利申 想試

有 最近隻左手生返

冇證據我會當你亂講

又唔一定要施法咁嚴重

可以比錢問下塔羅師先

垃垃五毛波台狗，抵你死

你正房都無何來側室

有，陣間send張whatsapp cap圖比你證明

睇中國新說唱上晒腦

可以wechat傾完用支付宝俾

有 試過搵完前男朋友即刻搵返😚

IG嗰啲其實都係喺淘寶搵人施法
樓主直接去淘寶啦 咪比香港班撚樣食一層水

咪撚玩啦ching

用黑魔法令小三都鐘意埋你先有用

有種yahoo 知識既味道

堅定流呀

有冇有牌塔羅師 我驚信唔過

pm你定中場細師

大陸仔食屎啦

你暗串緊好人經濟罐頭湯？

台灣省都係咁講

咁高層次既暗串

今日節目直銷優惠，有木十豆寸餐券，希望大家多多支持！
另外，又係補給貓糧嘅時候啦～
留意十二點 #好人經濟 直播

佢想分化港台同盟

想買貓糧畀我隻貓

要返工 不了

你開撚埋啲膠post目的都係想引人屌你老母。

xd

笑左

hi n賓